有無人想學韓文

我朋友係韓國剛剛黎香港，
韓國人， 韓國大學主修韓國文化
想教下韓文打發下時間，
有心學， add tg

價錢： 放心，夠佢食個tea 價錢就ok

夠食個tea 即係40蚊內？

我都想咁問

咁佢識唔識中文/英文先

佢真心 無咩所謂， 如果你睇錢gum 重， ok 的。
將心比己

Sor.. 唔記得講
英文無問題，
中文識睇， 因為韓文文學
廣東話你當佢唔識啦

仔/女?

對於你有咩分別？

仔
女

Ok, 你俾得出手 就ok 啦
你買杯野飲 俾佢
佢應該ok

其實想學 都去過上堂
但係一記完音（都未分得好清）
就記單字覺得好有難度
可能係我太蠢

養埋你都得啦，如果你有20吋j

無咩蠢唔蠢， 重後生只要你有心， 有心一定得
又唔係要做韓文博士，
只係可以睇下電視 ,傾下計
大家都可以

靚女？

無問題， 圖呢

有無人想學韓文？？

樓豬幾風趣

我食開百佳買D TEA 幾蚊到

我食tea就真係飲杯茶， 食個餅，
10蚊都肯deal?

如果係女仔， 佢唔mind

佢本身係女仔， 佢都想識下本地朋友